1. Trois animation par transition
- Une sur les éléments du menu (:hover) - Mene des pages Accueil, Service, et Contact
- Une sur le scroll -> Page Servive
- Une sur un élément en svg -> Page Contact (Cliquez sur le bouton blue pour plus d'information, et Cliquez sur le bouton rouge pour moin d'inforamtion)

2. Une animation par Keyframes
- Un élément nouveau -> Page Accueil
- Le fèche -> Page Accueil

3. Une animation contrôllée par javascript -> Page Accueil (Bouton: Click Ici)